話說女女買左包加大碼口罩俾我 但係...

上面係加大碼口罩
下面係正常成人口罩

戴左之後就變成咁樣

正皮比貓貓

女女暗示想蒙頭入閘

原來係性暗示

佢搞錯左男朋友姐

係
買俾洋腸bf有多順便俾你

綠帽慘執